估唔到今時今日連登會吹奏遊行

時代變

其實由child登成班話投曾俊華果陣已經知風向on9

然後次次都話飯民出賣本土派, 最後投票又成班幫手拉票